特朗普，或失賓洲

搖擺賓洲

好撚無聊

唔好咁啦 樓主以為自己好好笑架

關老二大意失賓洲

順得加州失賓州